請大家入一入黎O:-)勞煩哂，辛苦哂。

我剩係想講以下依番說話：
我地爭取係果5大訴求係唔係？我地唔好忘記！
我知道依一刻好多人都好嬲，嬲黑警，嬲政府。
但係我地咁嬲去做一d圍攻警處，掉石，掉燃燒物品既行為係會帶黎人命傷亡，我地係未要停一停諗一諗，要有底線。

我知道有人唔認同，但係再咁落去只會番唔倒轉頭。黑警係仆街，但係我地冇必要成為同佢地同一類既人，咁樣只係會令到相信我地既人卻步。

我亦知道前線好辛苦，好絕望。不過依一個係長期抗爭黎，人地過左道德底線唔代表我地都要十倍奉還，咁樣只會令我地損傷慘重而得唔倒人支持。

好似今日係可以叫到全民罷工同集會，我見到香港人其實可以好團結。入面亦有老、中、青，佢地係唔會想見到有人受傷，尤其係我地既前線同一d支持我地既市民。

我最深刻既係有一日要入紀律部隊入面範圍做野，當我離開既時候，入面有人同我依個年青人講左句，
年青人加油！香人加油
我果刻係好驚訝😦，但係我知道香港係有希望！
希望有人會聽下我9up.停一停，諗一諗。

原諒我今日先登記account,因為我從來只睇不留言。old reader but p牌